段崇智逐個學生聯絡，起碼寫低晒學生既控訴，要求當局徹查暴行，請律師幫學生追究，一句都冇屌學生

不過佢寫到咁，都預左唔撚撈，都唔肯做壞個名

各位中大同學、同事、校友：

執筆之時，心中有很多思緒尚未止息。上周四（10月10日）跟同學及校友接近四小時的會面當中，外界可以從媒體看到很多失控畫面，我和我的團隊成員，以及在場的每一位同學、校友，無不感受到繃緊的情緒。面對比以往更洶湧的群情及激烈的指罵，延續真正的對話及交流實不容易。我感受最深刻的，是討論會完結後，我與一些被捕同學兩個多小時的閉門交談。在大家都放下戒備的情況下，我看到同學無助的眼神，哭訴他們親身所受的身心痛楚，懇求大學保護他們。我亦坦誠告訴同學我的心底話，承認大學在此史無前例社會挑戰下的不足之處，以及大學必須肩負的多方責任。在這兩小時，彼此終於能夠打開心扉，表達最真摯的感受。同學的每一句說話都打進我的心坎裏，讓我非常的痛心及難過。

對於部份同學就其被捕後的經歷，向我表達的強烈訴求，大學必須負起尋求真相及公道的責任，讓公義得以彰顯。每一位同學，無論他們持何種立場及價值觀，無論他們曾否犯錯，都是中大的學生。作為師長，我們必須教導同學為自己的言行負責任 ; 而大學出於關愛，亦須為同學爭取應有的權益，不會隨便放棄任何一位同學。上周四的討論會之後，我收到逾800封來自各方的電郵及書面意見，看到不同傳媒對事件的解讀及分析，也知悉同學、同事及校友的聯署。在如此大量紛紜的意見中有一個共通點：各方都期望大學憑藉其公信力、影響力，讓有關事件及受影響同學得到最公平的處理。

被捕同學的情況及跟進

我們自上周五起，立即逐一再聯絡被捕的逾30位同學，詳細了解他們在被捕後遇到的種種情況。大部分同學表示，在被捕後要求與律師或家人聯絡不果，最終在數小時甚至長達78小時後才能打電話，有同學因而被逼在沒有律師陪同下錄口供。據其中一名同學描述，其家人到警署要求會面不得要領，結果同學在被拘留的48小時沒有機會打電話及不能與正在警署苦候的家人見面。不少同學指出，在拘留期間警員不允許他們睡覺或躺臥休息，亦有同學反映得不到所需的醫療協助，例如哮喘病發的同學要等候6小時後方能就醫，有同學因頭部受創要求就醫，18小時後方被送往急症室。較為嚴重的情況，不止一位同學表示在錄口供或扣留期間曾被警員掌摑，以及有兩位同學表示在搜身前獲告知不需脫衣，卻在搜身房內被同性警員強逼脫下所有衣物。以上都是同學親自提出的指控。

在我們逐一個別跟進的被捕同學中，共有約20位同學表示在拘留期間曾經遭遇上述其中一種或多種不同程度的不合理對待，顯示這些絕非單一事件，從人道待遇角度來看，情況嚴重，而涉及身體傷害的情況，更加不能接受。對於同學親述他們被捕後經歷的身心創傷，我感到難過及悲憤。我在此嚴正指出，無論同學因何事被捕，警方必須確保在拘捕及扣留過程中，被捕人士應有的權利不被剝削。執法人員須達到高標準及要求，審慎和公正執法，這也是公眾的合理期望。對於已經發生的事件，在查明細節後，警方必須有清晰的交待和恰當的處理。

為嚴肅處理以上同學的個案，大學即時聯繫了義務校友律師，特別是在處理性別平等及人權問題方面有豐富經驗的律師協助同學。我們希望在律師的協助下，每個個案的詳細情形都可以以書面陳述撰寫出來，在同學的同意下，讓大學可以協助將個案呈交相關機構作出正式申訴及陳述，並促請相關機構盡快作出公平、公開、公正的調查。事實上，大學已直接聯絡了監警會，他們極度關注同學的個案，並承諾會就個別個案派出觀察員，出席所有投訴警察課與投訴人的會面和現場搜證，以確保過程公平公正。我在此呼籲受影響同學爭取你們應有的權利，我和我的同事非常願意與律師一起陪同同學到相關機構作出投訴，保障你們的法律權益及要求嚴正處理。

我理解很多中大成員及社會人士都非常關注吳同學的個案，我們亦同樣非常關注，並與吳同學保持緊密聯繫，提供協助。我們理解她正面對很大的心理壓力，而她在公開場合或訪問中所描述的經歷，其實已具備相當的細節，我在此促請投訴警察課就已公開的細節立即展開調查，並由監警會作出監察，此事刻不容緩。我亦在此強烈呼籲各方停止對任何人作出恐嚇或騷擾行為，甚或阻嚇受害人求助。

遺憾的是，目前為止我們所接觸的同學，都因為對警方有不安情緒或對投訴警察課及監警會的制度失去信心等而尚未願意踏出這一步。我感到無奈之餘，亦明白同學及公眾對現有機制的不信任，並非一朝一夕形成的。基於事件的嚴重性，我會去信行政長官，希望行政長官考慮針對現時大學已掌握初步資料的約20宗個案，在現有機制以外作出嚴正跟進，讓法治精神得以彰顯，讓信心得以重建。事實上，過去兩個月來，社會上有強烈聲音，要求政府成立獨立調查委員會，查找警民衝突以至整個事件的真相。政府應該正視這個聲音，因為只有真相才可以為所有人帶來最公平的結果。

保護大學的成員，大學責無旁貸。同時，在大學成員甚至社會大眾都期望我們主持公道的時候，我身為校長，必須謹慎運用大學的公信力，絕對不能倉卒行事，讓校園變成爭辯的戰場，甚至讓本來已經受創傷的人，因為某些惡意攻擊而受二次傷害。對於部分警務人員涉嫌不當使用暴力或違反人權，經查證後須予以譴責。

校園保安措施

在上星期的會面中，很多同學都向我表達對於警察進入校園的關注。在校園範圍內，大學會盡一切努力維護每一位成員的合法權益。一般情況下，如警察欲進入校園，保安處會先向警方查詢到校原因，了解警方是執行法庭搜查令，或是在涉案人士同意下作出調查，或有合理懷疑相信有涉嫌犯罪人士在某處所內。希望大家明白，大學有法律責任配合警方調查工作，但大學會先向警察了解進校的具體資料，包括調查目的及地點等。大學亦會在警察在校園範圍內調查或搜查期間，盡可能安排大學人員陪同有關人士，並在合法、合理的情況下知會相關單位；同時亦會按需要聯絡律師到場協助（大學已為此安排24小時法律支援），確保員生的法律權益受到保障。

大學會加強前線保安人員的訓練及警覺性。在這段期間，大學已加派了人手處理大量校園發生的不同事件。

加強緊急應變支援

我在上星期與同學及校友會面時提到，受到社會環境的影響，這幾個月來大學發生了大大小小的事件，令不同成員都受到很大的困擾。在這個非常時期，不同的成員都期望大學有更多的支援，我很感謝各位曾經出心出力的同學、同事及校友，同事們需要處理很多前線的問題，但他們不怕辛苦，願意付出更多時間與同學溝通，疏導負面情緒並制止不當的行為及紛爭。

大學一直設有由我領導的危機處理小組，負責制訂應對不同事件的對策。由於現時社會狀況急速變化，在聽取各方意見之後，我決定深化危機處理小組的工作，以更迅速地應對突發情況，加強不同單位的協調及決策。大學將會成立一個跨部門的迅速應變專責工作組 (Rapid Response Task Force)，就五大支援範疇成立分組，跟進不同的工作並向我匯報，亦會邀請學生代表及校友加入 :

文化共融分組 (culturalis@cuhk.edu.hk) （召集人: 吳基培副校長）
學業支援分組 (academicss@cuhk.edu.hk) （召集人: 余蕙卿教務長）
校園安全、保安及法律事宜分組 (csslms@cuhk.edu.hk) （召集人: 吳樹培副校長）
學生支援及心理健康分組 (ssws@cuhk.edu.hk) （召集人: 吳基培副校長）
溝通與協調分組 (caes@cuhk.edu.hk) （召集人: 吳樹培副校長）
讓信、望、愛帶領我們前行

過去幾個月的社會及校園風波，對我們各人都是一個學習的過程。我深信對話是解開矛盾的出路，強硬對立不能換來妥協，真心坦誠方能修補撕裂。香港的成功有賴香港人的團結及法治精神。現時社會上的負面情緒已達臨界點，不斷升級的暴力及破壞行為必須停止，政府必須盡快、盡力提出可行方案解決社會上各種問題，方可以為這一代的年青人──香港的未來，重燃希望。

不管前路多艱難，大學會堅守傳播知識、服務社會、培育品德的使命，讓校園成為自由探索真理的地方，不會放棄教導同學博文約禮的精神。假如校園失去了團結、失去了開放包容、理性及互相尊重之心，失去了盼望和信任，失去了愛，又怎可以再為大家遮風擋雨 ？

我在香港出生及長大，香港是我摯愛的家鄉。獅子山下的精神，正正是我成長的家庭，以及千千萬萬家庭的寫照：刻苦耐勞、勤奮拚搏、靈活應變、自強不息。所有香港人，不論政治立場，都是同舟人，有很多共通之處。我衷心希望真相可以帶來和解，可以重建香港寶貴的精神財富。

香港中文大學校長

段崇智

XGU個校長縮撚左去老母個西窿度

今次算係咁

UST更加唔知死去邊

我想入中大校長

暴大校長名垂千古

雖然佢之前d 行為真係好小學雞
但段王爺算係咁
對比poly city 同共匪張翔

推

流芳百世

算係咁

佢已經用校長身份講左支持成立獨委會
市民根本唔信任班強姦犯自己人查自己人

仲有BU

段崇智有蔡元培既風骨

算有種呀

其實學生都唔係要佢地帶兵出征
想佢地理解下，都要縮返入西

大陸人黎 無期望就無失望

只係其他果幾個好小小炸
佢撚夠疆好似蔡元培咁 全部行為由佢承擔咩

光復大理 始終暴大
大理王 段祟智

正常都睇得出成個政權都信唔過

之前覺得出段聲明使咩一星期，而家明
完全冇hea我地

失蹤人口 咁
最好被自殺

捐左入隱形閪

浸中條撚樣校長都唔撚知去咗邊

公道d講，佢呢篇聲明真係算咁，唔通你真係想人到出篇聲明光復香港時代革命五大訴求缺一不可咩

BU 個錢大康都係垃圾來
自己有記者學系 有記者學生比人拉都可以唔出聲

唔通寫「沒有暴徒，只有暴政」？

這樣寫公開信，才是正確的姿勢

好過bu錢大康先 個條友縮撚到碌j都唔見埋

去左加強保安，捉拿學生

校長嚟講，段崇智算係咁。睇吓張翔嗰個撚屌

如果係五四運動班學生，一早捉佢出黎暴打啦
唔信睇下火燒趙家樓，香港人完全比唔上

感動

去咗裝cam捉學生

實會架喇，唔聽話就踢走

算係咁
如果對比其他「校長」

一早就應該
真係屌到最後一刻先做野

應該要多啲表揚佢
未做到好盡責都有分化作用

暴大連校長都係一大水準

Push

真係算係咁啦

早知入暴大
張翔都唔知死撚咗去邊垃撚圾

人既所為

雖然個聲名略遲，但總算踏出第一步。

百屌成材 已經難得 但是比蔡元培就有啲...

算係咁啦

吹大咗喎ching
不過鼓勵下段生
今次唔錯
唔會再鬧你無資格做校長
利伸暴大

暴大傳統返來啦
要守住啊

好少少就即刻捧上天
其實香港人要既野真係好簡單

要保護校長

第一學府

多謝校長

睇完真係覺得校長好用心, 相比警察講話冇提供實際資料既廢話, 真係好得多多聲
希望佢出到黎講野可以揭開更多警察真係擁有太多權力

見證一個領袖如何被全中大唾棄再由谷底上返神檯
段校長今鋪我撐你

咁先係為人師表

算吧啦 赤化左好耐
利申豬大人

哎，相反國偉做左個失蹤人士，開學到依，加都未見過，利申yr1

蔡元培

咁咪幾好
之前俾人鬧到pk
而家講番人話 個個都感動
BBC 都報
出埋名添

以佢profile喺美國根本可以繼續做研究上神檯, 咁都要嚟香港奶共

浸幼錢狗去左邊

其實唔止學生要保護
校長都要保護
佢今次封信真係搵命博

保護段王爺啊！

升格一大

屎維科大我屌你老母呀
宜家仲想DQ埋我地投出黎嘅學生校董

XGU

段爺

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

想當年Poly全球招募請咗個大陸仔滕錦光...完全唔抱有任何希望

中大學生係時候出嚟, 萬人百萬大道撐校長

之後實俾人搞，保護王爺呀！！

對佢改觀

pish

佢本身似係不問世事嘅學者 專心做研究
唔識政治
唔識做Show
唔識做校長

呢幾個月都係Dennis 頂住
希望佢今次真係俾人屌醒
了解多啲
唔支持暴力都可以企喺雞蛋個邊

而家咪識諗囉
做靚自己個名咪流芳百世
整衰自己個名咪遺臭萬年

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

紅晒成段
樓主讀書係咪都係highlight晒成頁？

Ou

無得做咪無得做，校長唔係淨係為人工

校長！！

算係咁，可以收貨好過郭位條撚樣

支持+1

開一個先河, we connect

畀人呃返嚟香港

正式宣布暴大成為一大

Push
如果我係中大校長 我都未必有勇氣寫到咁

佢有岀現過咩？

咁先似番過男人，俾個like

Gooooooood

push

反觀shitty個郭位自6月起已經失咗蹤

對比之下，暴大有你呢個校長我好自豪

郭位where are u?

係，被人炒事少，怕被人搞埋屋企人

So good

上晝先笑完佢deadline fighter

仲有冇其他校長跟機

hkdi 都淪陷左，再唔出聲都殺到黎

對得住創校先輩

有冇個香港大學校長奶共排行榜

多謝您段校長

Poly就算啦
繼續擁抱佢個大灣區理工大學

香港中文暴徒大學

算係咁啦
保護校長
唔好好似新疆大學嗰個校長咁

吓佢做返個人咋喎
遲咗咁多先嚟關心學生，咁遲先開始做佢應該做嘅嘢都吹到咁

真
希望校長唔會俾南亞打

XGU一大

其實佢怕咩？
點睇都唔等錢洗
有咩事比人封殺
咪返去美國做研究 佢人生係美國既時間重多過出生地香港

wtf 態度1800000000000度轉變

唔好咁啦
咁多舊屎 唔通有舊香既咩 唔係爛屎已經好好

段爸爸

合格既
體制內既佢做足左
體制外既叫做要求有獨立調查委員會
當然可以做多D
例如聯合8大出聲明咁

暴大

其他學校幾想拎埋中大啲Funding啊
Hku cu poly city依幾間最多錢

應該紅字
我以本人同中大校長名義 以於最強烈譴責香港警方濫用暴力，職權和侵犯基本人權，嚴重破壞香港。

郭位究竟龜縮完未？

不完美，可接受，有改善空間
香港一大：暴大

其實段校長真係豁左出去，自始會比中共政府定性為唔聽話既人。

唔明點解咁多巴打仲要屌佢，佢篇聲明真係已經做得好好，亦無怪責學生。一個大學校長既身分，你想佢寫到點？唔通光復香港咩解散警隊咩

多謝

校長

補條link 比大家睇下

個校長一開頭有聲援下架

段仔

中大果然係中大呀！風骨😭😭😭

暴大

張翔幾時先肯突個龜頭出嚟

留名睇黨報追擊暴大

人地肯改你仲屌？

暫時已經係行在最前的大學校長，講番人話。

郭位死撚咗了

屌你個錢大康咪撚指望佢

已經好難得呢個時勢呢個身份咁做

支那好快搞佢

段神

其實感覺英文版再直接啲，睇完覺得佢都幾有guts

暴大真一大

香港第一大

段王爺

之前屯大校長落埋元朗陪學生 但而家好似又冇咗影

一大果隻object 仲潛緊水？

全港第一大

Poly可以有咩期望？個底紅撚到
唔出信屌返我地轉頭都偷笑

Poly 唐校長好過而家果個

香港人既真校長

至少佢願意了解下，八大入面，邊間有好似佢咁？

感謝

只會和其他大學比較一下，段爸肯定是最好的，沒有之一。

一定唔係最差
大學校長

我愛暴大

HKU
XGU

好初期有出過

2位副校長先要讚正如上星期唔係2位副校拖下時間 都唔會有閉門 同今日編聲明

校長要有勇氣站出來保護學生，為公義發聲，喺現今社會唔係容易。

希望佢唔會被中共秋後算賬⋯⋯

今次暴大完勝
其他呢？人呢？

果次明顯做show

6月冇人識 個個以為校長仲係沈祖堯
7 8月深潛 完全無影
9月比人屌到反艇
10月終於叫做返少少野

唔後一早閹咗咩？

到時暴大學生就要出面保返佢
雖然唔知可以做到幾多

真係有d風骨
以而家呢個世代，各撚人紛紛lai共之際，棄個人前途，甚至押上條命，支持學生

一校之長，段王爺之名當之無愧

革大個張翔

成千校友去圍鳩佢焗去咋
利申: 有份圍佢

段BB

暴大學生請好好保護校長

真心覺得段崇智呢個名好威好掂

佢今日做嘅嘢已經可以將個名發揚光大！

暴大教職員，新舊校友加油

真香港人加油

所以佢其實係搵命博 暴大學生請好好報答同保護校長 佢真係有良知

今時今日黎講，好撚型

校長總算配做人
其他果幾間校長不是人
當學生係condom

錢大康不嬲奶共狗黎
一開頭履新扮親民咁 好嘔心

點解恥笑區永遠無浸中
紅到變藍呀
利申讀浸中

shitty 校長去左邊。
上次雨傘都無錦縮。
利申:shitty學生

pppish

良心>名譽&錢

多謝暴大校長

段皇爺

撚有
全部pr嘢
屌佢老母屎維

中大 歷年嘅校長都係仁厚

邊保到…換畫下個再殘殺學生，呢啲時世冇中共撐都上唔到呢啲位啦

有冇聽過膠樽

呢個校長算唔錯

算你啦

暴大人做啲嘢

屌你老母郭位

搜捕大學 隨便搜捕

真正做到與學生同行

咁菜菜子又真係勁到無朋友嘅 但佢算係咁啦 雖然屌到仆街先會做 但好過唔做

都唔能夠唔出聲架
無理由我地鬧其他校長潛哂水失蹤
同時我地撐唔住一個敢言嘅校長

浸幼淨係識裝CCTV、紀律處分學生
做到段崇智一半都真係阿彌陀佛

好校長！

咪係 笑撚死
利申膠樽年代

段校長萬歲

同意，同其他大比暴大最高！

呢個校長都算係非常之唔錯 比起其他七間大學嗰啲垃圾共匪 佢已經係好有風骨

依家咁嘅時勢，我諗佢預咗之後冇得撈架喇，比起其他院校，已經值得尊敬

Respect

段sir

非暴大睇篇聲明睇到好感動
睇翻自己校長仲係一舊屎咁冇得救

睇黎閉門會議真係connect 得佢好深刻

暴大人
百萬大道感謝集會可唔可行

我開始覺得佢一開始見同學塊臉咁黑
係因為心裹面仲份工vs個大學名譽50/50緊
就好似有人50/50緊出唔出去咁, 一決定第一步就返唔到轉頭

咪分化

起碼佢講得出做得到

而家仲要喺bu入面都再加cam痴撚線，淨係識話內地同學擔心
收皮啦錢狗

感動。比我想像中勇敢

佢講出黎唔止影響個位，仲有命咖。。。

點解佢叫段皇爺？

暴大最強

成篇文好有爸爸幫囝囡發聲嘅感覺

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

紅磚紅到支那紅級數
埋中都係收返埋啦
利申埋中grad

當日佢個嘴臉仲好記得
講到自己取消假期留喺香港好大犧牲咁
最後答到發老脾返校長宿舍

個咁嘅仆街滕錦光仲去十一國慶

其實佢作為教育團體校長公開為政治表態真係好大膽，但真係好撚型不愧係暴大校長

留名等睇其他U 跟住出黎表態

百屌成材
其他U嘅學生係咪應該都要俾啲壓力自己校長

好羨慕暴大學生，暴大好似每次都走在社運尖端

眼濕濕

真一大

段爸！

睇到想喊 終於企出黎

段皇爺值得鼓勵
但係我都唔會忘記佢聽完吳同學講野之後個冷漠樣

佢都好快改變態度同想法，值得尊重
好過真係傾都唔肯傾
而家傾完再肯表態

多謝段校長

佢真係算係咁
欣賞你 希望你來日唔會跪低

段皇爺今鋪我就撐你啦

以後會稱呼佢 段校長

終於講返句人話

似返個人

百屌成材

終於香港有返一個似樣嘅校長
多謝段校長

唔識做Show
所以先會俾學生嘅眼淚打動
係人性啊

我正式宣布暴大成為新一大

DLLM，張翔條撚樣就唔知龜縮咗去邊

Proud of my university

暴大真係走得好前

段爸真係受軟唔受硬

離地學者落番地
多謝暴大同學聲淚俱下扯番佢落黎

王爺

其他院校校長係咪死撚哂

佢本身個CV都夠佢係美國過世啦

知錯能改

good

終於對得住暴大校長個朵
果D乜鳩影帝校長真係差幾皮

肯企出黎為自己學生發聲明已值得尊敬

有新工作

係帶住誠意同真誠既對話入面
係可以由「冇資格做校長」既校長
變成段爸。

呢個時勢出來撑學生，要有好大勇氣👍

小你老母咩

咪撚話我地校長呀

佢將中大進化成一大喇

如果全部院校嘅校長學佢，垃圾政府肯定要跪低

寫得好好 以佢既立場

要保護她

早前在中大和校長段崇智會面，並在會上公布自己容顏的中大女生吳傲雪，今日傍晚見記者，透露近日收到來自香港或大陸的恐嚇訊息，包括以簡體字寫的「你住哪裡，行蹤如何我們十分清楚，若再看到你出來亂後果自負。」
吳傲雪向傳媒展示她收到的恐嚇訊息，包括寫有「天拿水等緊你」，恐嚇她一年內會輪姦她，安排五個黑衣人將她帶走，之後在「無人山」輪姦她等等。吳傲雪指這些恐嚇訊息內容非常仔細，而收到訊息的電話號碼，只有被捕時提供予警方及小部分親友才知道。

不如各個大中細院校,全面排查69到家下,缺課,失踪同轉學嘅學生數字同資料,教育界嚟個總檢討啦.查唔到資料嘅學生,只有要求POPO交人或交屍出嚟啦.

正式宣佈暴大全港一大

其實都係果句：
唔完美，可接受，要改善
校長肯表態，逐個逐個聽學生控訴已經唔簡單，算係咁⋯
都好過有啲大學連表態都唔肯⋯
我收貨嘅⋯但希望佢真係做得到follow 啲case 呢樣嘢

校長 connected

雖然poly紅，但係hkcc個院長會保學生

大學校長其中一個重要既工作係r sponsor同應付校董會
大家覺得個聲明係做show都好
佢出得咁既聲明都唔會有好下場
支持

唔會啦 我信佢
作為學者應該每件事都有深思熟慮
哩個決定唔係必須做 係佢嘅選擇

講真嗰句錢佢都搵夠，佢呢個 level 保住名譽更加好啦

以前高錕肯單人匹馬同學生對話,

佔中時 沈祖堯 馬斐森 都叫肯落中環探望學生.

去到呢一代校長越來越冇承擔.

暴大同黨大既分別

利申黨大畢業

係中大做過校長 要係外國搵間u做校長有幾難 不過抵讚

喺呢個不敢言嘅年代⋯
都係得佢肯出份聲明，你就知咩事
講真以前和理非抗爭太溫柔
但依家係和勇，喺理論上接受唔到嘅嗰啲所謂當權者真係要過一過心理關口
我已經唔奢望依家會有第二個沈祖堯，馬斐森喇
因為即使同一立場都唔係個個夠膽公開用社會地位出聲⋯
佢肯出聲，已經係一個好開始！
當然佢做更多會更加好喇⋯

校長!

如果有咁多人權律師校友幫手，又有足夠既人證，與其浪費呢個機會走去叫淋奠搞獨立調查，不如直接上國際法庭提告？

暴大學生校友幫手推
利申P 牌黨大，推唔郁

講真個句
如果唔係中共黨員 純係學者既
點解要為左中共而令自己千年道行一招喪

暴大反CUP了

唔該大家唔好唔記得呢條hihi當日想走佬
後尾比個副校捉住
好難令人相信佢真係有咁做

裝cam 加强保安 捉拿學生
正一垃圾錢大康

之前鬧過佢垃圾校長，依家收返
對唔住，段校長，之前鬧得太早，鬧錯人

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

屌佢老母出嚟講嘢唔撐學生都算
仲係咁屌學生逼佢出嚟表態
正一柒頭黎

點解差咁遠？

真港大

呢啲先係校長風骨嚟架嘛
張無良條撚樣好似死左咁

啲啲先係校長

邊有得比。。

中大段崇智校長態度可取
咁先係為人師表嘅模範

駛唔駛搞個多謝段皇爺既活動?

以校長身份講獨立調查委員會，認真佢分分鐘無得撈..

多謝段教授
不完美，可接受，有改善空間。

中大校長

段王爺將會流芳百世

咁對比起其他幾個⋯⋯

正所謂冇對比冇傷害

每次都會諗起中大同學喊到崩潰個幕
好想攬住你地

對唔住 段校長
睇LIVE 一時衝動問候了令堂

唔好侮辱蔡元培, 真係有心, 一早就應該做, 學生出左事都無走過入差館, 無同高官講過數, 一直都龜縮, 而家先走出黎出聲明做鍵盤戰士, 你班人就拍哂手掌。而家一個稍為講少少正常野既人, 仲要遲左咁撚多, 得把口, 你地用蔡元培黎比, 講到聖人咁, ON9。呢條仆街只係廿分到四十分, 都係唔合格。做校長做到龜縮咁耐, 比學生聲淚俱下指住黎鬧先做鍵盤戰士, 有咩值得讚。

Ou 嗰位政協起碼比人屌都會出嚟見學生 雖然死都唔肯譴責
但BU 嗰位人影都冇

遲做都好過無做
睇下我校商翔校長

睇下各位，愛滋抗體研究大學前校長，dollar, 鄭国江，玉山銀行，幾撚仆街
得科大好d

都好過各位

XGDX

多謝段𣐀長

多謝段校長 我想入中大呀

你老母比我屌嘅姿勢就最正確

似返個校長

段王爺 對唔住 之前屌錯你
希望你唔會俾中共港共搞

下一任校長 相信會係紅到黑
中共實唔會放過八大校長

題外話
點解好多人以為叫佢段王爺係褒義…
明明係諷刺佢高高在上 段智興咁神隱咗

林大总统快D出黎譴責校長

上次對話見到佢聽到學生叫佢段王爺其實好開心

好想入暴大

佢做到咁
大家真係唔好再屌佢喇

我愛你呀 校長

收貨啦 等左好耐 唔係期待段王爺會做乜 起碼真係聽到學生聲音 同証名警暴 努力左咁耐都叫做有回應 雖然好艱難 但都要行落去
手足們小心謹慎！小心 小心 再小心

新一大

張翔？？？你肯出嚟未，去撚咗邊！！！
做校長做到你咁，全世界 HKU人以你為恥

真校長！

張先生好明白自己靠咩上位

百萬大道寫感謝信

勿分化

暴大先係香港第一學府

難能可貴的，不是他做了什麼
而是他證明了真的有與學生溝通

好想讀暴大
poly呢

講真 有啲感動
同學生同行

想trans u
史維死L咗去邊